女朋友話個tb fd靚仔過自己 如何不失霸氣？

如題 但我完全唔覺 但又唔知講乜好

唔好介懷
一介意就失霸氣

同你女朋友講：有撚用咩

同女朋友講
你眼光幾時低左咁多

佢會話 唔低都唔揀著我 其實係咪我太小氣 但聽到佢攞我同個tb比就好忟

人地tb條條女都正過你啦屌

點先做到 求教

肉麻啲嘅話：但係我對你好過佢喎
不過我個人建議呢個：我都係襯返你姐

都唔錯 唔係我否定佢 係有實際嘅counter

佢d女都靚過我條女啦
好合理

反正你女朋友揀左你，有咩關係？

tb條女可能都靚過你條女

夏蟲不可語冰 TB不可射精

同佢講：居然覺得乸型都靚仔？

：咪又係無賓周，講經咩

生返條撚先同我講野

霸氣地屌佢個tb fd

佢個fd鍾意男仔嘅 正常性取向

咁你咪同佢屌西囉
咁答佢

tb都好 你女朋友幾歲

我係一個tb樣既男仔

我班男仔朋友推兩下胸都大波過你

通常我會話，女人天生五官就好睇d
一個tb如果男性打扮都唔好睇，佢做女人一定係好樣衰果d，仲要冇撚用

你叫佢比張相你睇
跟住話：真係幾索喎

對自己有自信

松島安